墨西哥贏波之我見

其實我覺得四個字
唯快不破
德國人嘅進攻速度不足以撕破墨西哥防線
德國能夠創造到嘅進攻空位少之又少
德國亦未能好好利用高空攻勢
當然墨西哥嘅高速反擊係關鍵
基本上我覺得呢場係格食格

完

都係四個字
德國廢囉

搵日文同韓文比你都算好野

唔知邊個想用廣東話音譯韓文先呢

不嬲韓國譯音係同廣東話發音非常相似

lee seung woo譯音李昇祐都用咗好多年

你話我聽lee seung woo點譯做李廷秀?

son heung min點解會叫孫興慜?

park ji sung點解會叫朴智星?

honda點解唔叫安打叫本田?

人地好似有官方漢字名
如果唔係點會大陸都係譯孫興慜
朴柱昊叫左咁多年
無啦啦viu譯朴主護
ho你點譯護

好，你咁認真
我當畀多你有50%韓字讀音同廣東話有少少似
即係50%唔似
咁你仲係咪覺得自己條問題好應該問？

條問題咪係viutv on9囉
廣東話音譯唔一定岩
但一定唔係李停秀

韩国足球新星李升佑未来能否超越孙兴民？ - 中国足球- 虎扑社区

› bbs

2015年5月2日 · 20 則貼文 · 15 位作者

李升佑踢球的风格特点类似于哪位球员？ .... 当久保建英等日本梅西还存在于球迷的视频中时，韩国梅西李升佑在本次亚少赛上的表现告诉了我们， ...

韩国足球新星李升佑未来能否超越孙兴民？ 由 soulblade 发表在·中国足球 ... 更多

还是先踢上职业足球再说吧，足球神童什么的不要太迷信。 更多

职业足球规律，10个神童里面，最后能踢上职业足球的只有1、2个，踢上职业 ... 更多

韩吹先关心下自家的孩子吧 ... 更多

有点悬，这两天看了韩国国青对乌拉圭，觉得他没有那么厉害，而且不怎么 ... 更多

查看所有貼文

[自古英雄出少年]第1期：“韩国梅西”李昇佑---扬威世青赛- 亚洲足球- 虎 ...

2017年5月24日 · 20 則訊息

U20世界杯韩国2:0领先阿根廷，李昇祐进球- 第4页- 亚洲足球- 虎扑社区

2017年5月23日 · 18 則訊息

Lee Seung-woo (Hangul: 이승우; Hanja: 李昇祐; born 6 January 1998)

其實韓國人D名大部分本身係可以 correspond 返漢字

不過因為太多多字同音

所以要問返本人先知究竟係邊個字

香港一般都係盡量跟返人地既漢字名

情況同越南文相似

咁真係連識韓文嘅巴打都未必答到
要識韓文漢字讀音先得

不過人地個名明明似乎就係李昇祐

但一定唔係李停秀
李停秀就應該 soo

唔知佢有無twitter
不如問下佢本人